831 點解大家咁正路以為死者咁正路上黑箱車去殮房？

俾你係黑警，你都會用最少人接觸到嘅方法處理
我相信佢哋會用任何方法送上狗車，之後無論去狗屋處理又得，野外處理又得

沒有紀錄，就自然沒有家屬查到
一切以失蹤處理

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【致所有政客們】香港人給你的忠告

自推

宜家要追嘅係消防，因為之前女義士同教大義士都指有人被消防拖走，消防一定有出動紀錄

唔好奢望狗果邊有任何答案，只可以靠周邊証明

任何非自然死亡都會上死因庭
上得死因庭就有記錄
除非佢可以收買哂法醫法官
但佢冇必要咁做
直接自己處理左條屍 冇留低記錄最安全

咁撚大個大陸根本就可以輕易處理
但係831依然要查
新屋嶺一定要化為灰燼

樓主個po唔一定代表831冇死人
反而大家一定要記得
出去之前留低contact、所有嘢
唔好被失蹤！

完全係

而家就係懷疑佢地打死人 上得死因庭即係認左打死人啦
比著你想唔比人知班狗打死你 你覺得佢地會唔會真係報上去 我打撚死人呀 咁on9?
咁非法處理屍體就唔再係變得無必要啦

知唔知打死示威者後果同激起既民憤會有幾撚大獲
到時就唔單單係獨立調查咁簡單

基本上我已相信一定有死人

最大核彈已經唔係死咗人
係成個行政機關（或者只係軍政府）點處理件事

佢坦白一早話執勤期間錯手打死，都只係前線幾個出事
宜家由下至上合謀，唔解散警隊都唔掂

好大機會係大陸搵人黎處理,處理完就返大陸

屍體直接送中

好似卡舒吉案咁

大家要代入狗嘅諗法
一定係自己人一手一腳處理
可以跟嘅係
1）黨鐵，一定要太子cctv, 其他未必有用，佢哋送傷者去荔枝角可能係煙幕，死者好可能太子站抬上警車
2）消防，一定要搵到抬人嘅消防，一定有出勤紀錄

大家再加

自推

一早講左

如果真係咁樣處理
到時就係南韓1987朴鍾哲事件

講咗都要推
唔駛再圍狗屋
去搵太子最近消防
佢哋無必要保密

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

所以條屍係唔見得光
不論係偽裝成自殺 他殺 意外都好大風險

可能直送沙嶺

繼續自推

直接火化

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :